第3單！71歲針後4日在家猝死

冇食早餐?

隔成4日先死 關咩事

長期病患

//據悉病人過往健康狀況良好//

應該係無食早餐同緊張

繼續打 打多D

抵撚死

往死裏打

唔緊要啦
都係早咗兩日死啫

唔是一打即死 唔關事

肯定唔關疫苗事

隔左4日即係又裁定賠條毛啦

佢老死的 唔關疫苗事

隔四日啫係唔關事啦

支肺病毒攻擊心臟

又會話佢4日後先死姐
打完疫苗冇過敏反應喎

投胎疫苗

人本來就係會死架喎

沒事兒

會唔會太緊張

去左見毛主席啫, 没事兒

只要唔係支針仲拮住果陣死就唔關疫苗事(好似係)

幾時追到磪疹人數

過左成4日
係唔係71歲唔會死人呀
VAR 都唔睇

滅活疫苗真係唔簡單

枝疫苗完全係加速死亡

中國終於有真嘢（滅活）

屌你支針根本唔係有無效同埋係咪安全嘅問題，隻嘢直頭幾乎係打嗰個死嗰個唔講仲以為特登整出嚟行刑用嘅

近視太深唔關事

我都諗起呢個

特衰政府：過左48小時，唔計

閻王要你三更死
本身個名已經係生死冊
唔好再賴國家
落陰間追究啦

武肺都冇咁多人死

政府:我唔理，總之就唔關科興事啦

輕鬆解決人口老化

又唔食早餐

興奮得濟姐

71歲明顯係自然死亡 唔計

今次派唔派彩?

解決人口老化新政策？

怕痛姐

陸續有來

拎返條命玩過

年紀大咪會死囉 邊度關疫苗事

又話聯合醫院？

又中傷中國

有冇save hk fb畀我笑下

點解要殺晒廢老, 藍絲自己友來

唔知佢死個時諗緊咩

唔計 四日前嘅針點入到科興數

科興死亡率可能仲高過肺炎

男
女
男
繼續跟 男

可能成日諗幾時到自己

岩丫 佢死係因為佢短命

佢下次唔好亂咁去打針喇

藍絲應該感到光榮，幫祖國做白老鼠

人活著就會死，關咩科興事

不了

綠色殯葬

支持國家

粗略理解，好多都係同血凝有關？

係咪個疫苗在身體運作一段時間後血流動普遍地減少，按各人身體狀況有不同減慢，長期病患咁岩就慢到死

佢唔似咁短命架